個個講個老母，其實之前拍片嗰個演員好似一早出現咗

早排我都見有人開post講
好似後尾冇咩人討論

推

屌那星丫，搵佢出黎

唔太明

好似

唔知係咪人有相似啦
但係根本個樣同之前或假陳彥琳個樣一撚樣
有冇人可以搵返相對比下

Cls

Push

CLS

快

push

可能topic改太柒
無人理

痴撚線點解要扮彥琳

留名有人入嚟話無確實證據

會唔會呢個女仔真係同個假彥霖撞樣咋
小心唔好又起錯底

背脊寒咗一寒，好似有人喺我後面
唔推唔得

佢係咪彥霖?

哇屌 真係佢
咁大獲？

…點解我覺得唔似

衣着類型相似

可能真係純粹似

你開個新po啦